係921 定922？

和你塞究竟係921定係922？
近排見好多講922，係咪真？

Push

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

一直都係922唔係咩

4樓講咗

好耐之前有張圖寫921

係

唔該晒 得到解答了 不push了

如果機場係春袋 商場就係紅血球

和理塞 商場篇

全力攪商場攬炒

清算黨鐵商場

推